文尼係咪無出

佢去咗幫沙拿拉筋

有力子夠